老師去元朗買樓

有感而發。

自問唔算係最前線，但係都企得唔遠，我老師係黃絲，我同我屋企人都係。

老師都經常表達佢嘅立場，仇警，721事件， 住屋問題，又話替年青人唔值，現時人工好難買樓。

上星期喺元朗撞見老師睇樓，midtown, 其實都冇乜嘢，不過唔知點解佢扮睇我唔到， 之後幾日都冇平時咁同我傾計。

諗諗下，老師成日話元朗好多黑社會，821, 921都有示威，做乜想買元朗樓？同埋樓價咁貴。

我忍唔住上網睇下老師嘅薪酬，佢兩公婆都係教中學，40出頭，原來計番人工都超過六皮， 即係家庭一個月都12萬幾。

老師攞住政府高薪酬，樓價跌時佢哋又咁有能力去入貨，雖然我無改變政治立場， 亦唔係話眼紅老師去買樓 ，但我或多或少都同老師傾咗好多政治觀點， 佢哋立場究竟是否真的為公義，而家突然之間變得好矛盾。

佢曾經係我偶像，你明白我感受嗎？

黃絲唔比買樓?

講白啲，我懷疑老師嘅立場係唔係為咗公義 ，我企得都幾前線，佢曾經係我偶像， 我嘅矛盾有冇人明白？

好大陣分化味

最鬼係貼埋教師薪酬
鬼唔知咩

推咗文Tim sor

其實我睇咗幾次都唔明有咩問題

睇唔明Up mud

老師去元朗痾屎

唔買樓 要訓街嗎

P 牌分化撚收皮啦

希望老師唔係教中文

你中學生已經買樓 同埋佢邊到買樓關你咩事

藍屍扮連登仔出post

即係樓主眼紅個老師，就算香港變成點，佢老師都係有錢果群，同時推鳩班學生去死，成功就可以平價買樓，失敗都有錢買樓

點解樓主唔去屌誠哥

講咩撚
同藍絲講野1999

好大陣藍絲味，講野冇邏輯

唔係低能到以為咁都分化到下話
俾啲COMMON SENSE

低級分化撚
呢幾個月會將房屋問題撈埋政治訴求一齊講係得政府
你開過個account再試過la

點啊，政府搵個好d既打手啦，寫埋d垃圾文，樓主死全家啦

係你老師錯，教到你咁撚戇鳩，覺得係元朗買樓就係藍，有錢應該全盤課金唔可以使係其他地方

我本身都係藍絲 我老師成日屌示威者比外國勢力煽動 想搞冧中國

有一日我行過apple store 見到老師入面買iphone 11仲要係pro
竟然咁樣比洋鬼子賺錢而唔支持國產華為
我開始迷惘 我哋中國人比列強霸凌左咁多年 竟然連中國人都唔支持自己人
到底佢愛國係為左祖國強大定係為左維穩費

你篇野寫到唔似你經歷咁樣
你知唔知點解？ 因為真係有經歷過係唔會咁樣打野

唔好打算用 為錢搞搞震既性質去做分化

反共！ 為錢 唔為錢 同樣都係正確既事
只要係反共 係唔係收錢 都係同路人
只要係反共 就會得多支持

咁簡單都唔明？

有冇錢唔緊要。性質係正確就得

我淨係覺得樓主眼紅老師人工高

btw推番正經post先，遲d熄燈想推都無得推

睇完都覺無咩問題，家庭收入12萬唔買樓都可以住得好好啦

你都on9